Виджеты - независимые части приложения, которые могут использоваться в любых других компонентах.
Типы виджетов:
1. Простые. Представляют собой обычные компоненты. (Например, loader)
2. Cложные. Преждставляют собой модули с компонентами и(или) директивами. (Например, dateinterval)